是時候說再見護膚化妝品 (empties, hit pan, declutter)

有時用完/hit pan 勁有成功感, 立此存照, 順手share 用後感

夏天混油, 冬天混乾, 長期缺水, 常長粉刺中老肌

平貴都用, 主要敵人: 懶

1. Three 蜜粉 (empty)

中規中矩
夏天未算太控油, 但冬天又唔會乾
講唔上頂級細緻但finishing 又唔差
估計可以應付大部分皮膚,對得住價錢

購自日本, 香港代理定價好貴

2. Tom ford 胭脂02 frantic pink

勁有成功感既hit pan, 8g 都用到見底

最初買入覺得顏色無趣, 點知越用越順手, 配搭大部分妝都ok

粉細顯色持久, 全部做到

缺點就係比較貴, 貴買平用都合理

希望用晒佢先停

返屋企又影下

Lunasol beige beige 百搭冇出錯既色
［img]

Hourglass 呢一格好靚，所以係咁用

Addiction 以前會當陰影，
但自從買左fenty beauty amber 之後就冇再用啦

最愛指甲油，沒有之一 限量色但明明勁靚

UD3 永冇失手眼影 都好常用下 明明我係狂用matte色，但首先hitpan係呢隻
［img]

Ipsa 真係好乾 唔好用 雷呀雷呀

Tarte exposed 以前d brand化妝品未咁密既時候，好多youtuber都會大讚，感覺而家個個brand 都出勁密，然後youtuber又係咪都讚

覺得product 出得快, 但用既速度跟唔上

tarte 好唔好用? 以前懶得網購, 而家sephora 有賣, 想試

我有粒clinique花花胭脂 用咗3個月hit pan
原來hit pan會見到made in italy字眼
希望下年cny前用完整個胭脂

btw sogo cwb three好惡
就算我少去日本 都會等到去日本先買佢既產品

3. rimmel stay matte碎粉餅 (hit pan)

夠matte, 但控油唔夠強, 夏天T zone 都係溶妝

使用感都可以, 勝在平,$50唔駛, 見圖已declutter

4. albion smartskin 粉底膏

上妝快, medium coverage

滋潤度高, even 天涼持妝時間唔夠, 同埋用得幾快, 應該3個月唔駛已經用至上圖

見圖已declutter

3個月hit pan? 咁勁

見口碑好勁買左但用落覺得又soso, 等我又再用返先

哈哈
我黃皮買nude pop要重手d至顯色
而且我得一粒胭脂 每日化妝都用佢

我無其他胭脂比較 所以唔識分佢好唔好
下一個胭脂想要suqqu

我粒benefit 蒲公英都好快
可能淺色既就會唔理狂掃，3個月hit pan
年半用哂

對得住呢個價錢中規中矩

5. charlotte tilbury 睫毛膏

唔記得點解會買, 唔防水, 會溶, 句號, 已掉

6. curel 落妝gel

好用, 溫和乾淨, 洗完覺得唔再洗面都得, 已用第n 枝

仲要唔貴, 日本/卓悅賣$6x, 行貨賣百二

Suqqu胭脂

桃橙嗎

我盒rimmel都係個蓋爛左咗 一跌就爛

Excel眼影
估唔到第一樣hit pan既化妝品係眼影

Giorgio Armani 買化妝品要配貨

Charlotte tilbury 碎粉餅

傳說最易hit pan 粉餅, finishing 好睇, 粉細, 有柔焦效果, 控油一般, 主要出門時用, 方便𢹂帶

KA 陰影粉 (medium)

完美, 自然又夠明顯, 唔帶紅唔帶橙, hit pan 後準備用晒佢,亦已經回購

留名

用curel 用咗廿枝都有 屋企仲有十枝存貨
但買咗兩枝Fancl 卸妝液未試 唔知邊隻好用啲

自己鍾意curel 多d, 但fancl 就可以落埋眼

Za 美白防曬霜
準備開第三支 提亮到膚色 但係用量太多會變左泛白
有時懶得化妝淨係搽佢再畫條眉就出得街
台灣屈臣氏特價賣129台幣